建議新口號《五大訴求，還我公義》

讚成
反對

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

還我公義呀

光復特首, 應我訴求